［集思廣益］有乜方法幫到黃店捱過哩一劫？

1. 叫外賣
2. 多人時食快啲，特別係lunch hours
3. 唔係番工番學既盡量係non-peak hour 幫襯
4. 番工既提議+自動請纓叫黃店外賣

仲有冇？

不如一齊玩 #黃店外賣challenge #yellowshopchallenge?

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?

飲食券有冇得諗?
錢香港人唔係無,
但係未必個個想呢刻出街食

自己都失業

失業都要食飯